柏巴迪奧普過咗身

Former Senegal international Papa Bouba Diop has passed away following a long illness at the age of 42.

條友勁重腳頭

RIP

2020

睇開d球員開始一個一個咁走

呢場勁經典

2020年真係 cls 既一年（好似係）

童年回憶亞視睇世界盃

冇人講